https://web.archive.org/web/20020618121132/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=244

### [4880] まろ	2001.12.05 WED 18:41:40　
	
解禁っス！

［今週号の感想］
　ふむむ、そー来ましたか！（驚）
コヨーテ君てば、ホント純粋で一途っスね（←正直羨ましいっス、ボキには、そゆこと（※３）出来ないので・汗）。
ＧＨを護る為、いや、当時、彼女が済んでのところで助けてくれた恩に向く居る為に、自らの生命（いのち）をなげうってまでも、という『悲壮な決意』――
　彼（コヨーテ）”も”また、香のような『心』（愛する人に対し、限りなく純粋で、ひたむきな想い）を持っていた、と云う事でしょうね。
　それを、知っていたから、リョウは敢えて”ふたり”の邪魔するような、ヤボな事はしなかったんでしょうかね。
――先週のリョウの眼を見たとき、思わずＣＨのラストの、美樹たんと海ちゃんの結婚式の、海ちゃんを祝福するときの『優しい眼』を思い出しちゃいましたもん（涙）
　最後、リョウがコヨーテ（な・名前・・・う～ん・汗）を救出するシーン、海ちゃんじゃないっすケド、
「いつも、おいしいトコだけ持ってっちゃうなァ・微笑」
って、ツッコんじゃいましたヨ。

※２・・・先の［４８７７］の葵さまへのカキコで、説明し忘れたが、ＣＨで某国諜報員として登場した、シュワちゃんと、（宮沢）りえチャンが、出てた『アリ○ミンＶ』のＣＭのキャッチフレーズ。当時、少し・・・流行ったかなァ・・・

※３・・・某『Ｄｒ．ス○ンプ』で流行った、アラレ語のひとつ。「そういう」の未熟な発音。

残念ながら、レスはまた明日！それでは、これにてドロン！

### [4879] 無言のパンダ	2001.12.05 WED 18:39:04　
	
こんばんわ☆かな？もう。
ｓｗｅｅｐｅｒ様もまみころ様も来られたので、うれしいです♪

「今週のＡＨ」
いい意味で裏切られましたねー！
海坊主さんもコヨーテに「殺気」を感じなかったんだ・・・！
でもこんなに早く彼の真意が明らかになるとは意外でした。今までの展開のスピードから考えると、異例の早さじゃないですか？ＧＨにとっては、ずっと長いこと「３６番を殺してしまった」という自責の念に苦しんでいたでしょうから、ここで早く解き放たれてよかったですけど・・・。
それにしても、リョウが炎の中がらコヨーテを抱えて現れるシーン、ＣＨを彷彿とさせますね！やっぱりリョウは体もカンも鈍ってはいなかったんですよね。やる時はやるんですよ！
これでコヨーテの真意もはっきりし、名実ともに「仲間」としてみんなに迎えられるということになるのでしょうか。
それとともに青龍部隊からは「裏切り者」として追われる立場になってしまったわけですね。青龍からみれば「飼い犬に手を噛まれた」状態ですが、もともと何故コヨーテをＧＨに生死を知らせることなく生かせてきたのでしょう？優等生だから？いろんな意味で青龍の「コヨーテ」として育てたつもりだったのでしょうか。それがこんなにあっさりと裏切られて、これからどうなるのかコワイですねー。
それから！コヨーテのＧＨへのいきなりのキス。
びっくりしました！あんな早業、どこで体得したのでしょう（笑）ＧＨの中ではまだ目覚めていない感情・・・コヨーテはずっと以前からもっていたようですね。少なくともコヨーテにとってＧＨは「初恋」の相手だったのでしょう。
それも命を賭けられるほどの・・・。彼の心情を思うと本当、切なくなりました。
これから先、この二人が引き離されることのないよう願ってやみません。

またまた、まとまりがないですが、このへんで失礼します(._.)
ＰＳ：葵様も書いてらっしゃった４２ページの「・・・２４番」というコヨーテのセリフ。なにか意味があるのでしょうか？
ＧＨは２７番のはずですが、単なる誤植ですかぁ？

### [4878] まみころ	2001.12.05 WED 14:58:55　
	
お久しぶりです！体調もバッチリ！しかしＰＣの調子がイマイチ･･･。（笑）
しかし、ちょくちょくお邪魔しますよ～！！
そして、遅くなりましたが、雅子様の内親王誕生ニュースはおめ
でたいですね！ベビー用品が売れるかも？？？（笑）

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様［４７８６，４７９５］
　レスどうもありがとうございました。「今夜月の･･･」ですか？
良いですね～。Ｂ’ｚがアジア進出といって向こうでライブを行ったさい、
向こうでも「ビュー＠ィフルライフ」は放送されていたらしく、
この曲が流れた時は、皆から声がもれたそうです。
この間カラオケに行った時は「ＲｅａｌＴｈｉｎｇＳｈａｋｅｓ」
を歌って熱くなって来ました。（笑）

＞まろ様［４７９２］
　お久しぶりです、お元気ですか？
カキコが消えてて驚かれたようで･･･。（笑）
どうやら安定してきたようなので、これからもガンガンカキコして下さいね。（笑）

＞まりも様［４７９３］
　親になってみて、初めて分る受験の違う痛みがありますね･･･。
遅くなりましたが、これからも育児頑張って下さいね。

＞無言のパンダ様［４７９７、４８６９］
　呼ばれて飛び出てじゃじゃじゃじゃ～ん！！まみころです。（笑）
自分の体調はバッチリなんですが、ＰＣがイマイチ･･･。
ウィルス対策ソフトがとっても不安定で、少々苦労してます･･･。
その為、ＨＰめぐりを中断してました。というのが事実です。
　居酒屋はとても面白かったです。でも、お化け屋敷が苦手な私は、
囚人ショーの時結構ビビリました･･･。（怖がり、笑）
ここの皆で飲みに、行きたいですね～･･･。
そうそう、お誕生日！！とうとう明日ですね！おめでとうございます。
？？歳（笑）が良い年であると良いですね！！

＞Ｐａｒｒｏｔ様［４８２２］
　遅くなりましたが、レスどうもありがとうございます。
久しぶりに来た私への体調へのお心遣いも嬉しく思います。
しかも誕生日のメッセージまで！本当にありがとうございました。（笑）

＞タウンハンター様［４８５６］
　お久しぶりです。こちらこそ憶えてますでしょうか･･･。
結婚なさったんですね！おめでとうございます！！
これからも良きパートナーと共に、素敵な人生を歩んでいって下さい！

最後に、１００ｔハンマー管理人様！
色々と大変だったみたいですが、ご苦労様でした。
これからも頑張って下さい｡

ホント、久々にきて又こんなに長くなってしまった･･･。
すみません。気をつけます。（汗）

### [4877] まろ	2001.12.05 WED 11:05:58　
	
ちょい～っす！
また来ましたよ～ん！

レスです。

[４８６２]ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさま
　レス、ありがとうございます。
ワタクシのヨタ話にお付き合い戴き、感謝感激雨アラレです（←あまり、気にしないでやってください・汗）。
ちなみに、『港署の二人』が乗ってるクルマ、残念ながらレパードじゃないんですヨ。今のクルマって、なかなかそーゆー色ないし・・・一応１台、ト○タブランドで、キャ○リエというクルマ（※１）がありましたが、パスしました（笑）
だって、カッコ悪すぎだもん、あのクルマ（冷や汗）

[４８６４]葵さま
　お体、ダイジョウＶ！（※２）ですかぁ～？！
皆さまのおっしゃる通り、滋養を摂ってキチンとお休み下さい（マジ、心配してますよ～！）。
　それと『あの』ページのセリフですが、ボキも
「はにゃ～？」ｂｙは○まる（あ、この声、田中　真弓さんだ！）
とか言って、真剣に悩んじゃいましたヨ（笑）
とにかく、お大事に、です！

[４８６６]おっさんさま
　う～む、ストーカーですか（怒）
埼玉の事件でも、ケーサツのヒトがまともに取り合わなかった事例もあるし、何より彼等（不埒な一部の連中）の論法は
「事件が起きないと、引っ張れない（逮捕でけん）から」
という、庶民には理解できないものっすから、ホント心配してます。
そーゆータイプの野郎って、大抵『自分が異常者であること』を、まるで自覚して無いしなァ（困った）。
おっさんさまの無事を心から願うものです。
　あ、あと、髪型変えたそうですね！
ピンクかぁ（見た事なくて、ちょっと想像できないケド、カワイイ色っすね！）。とにかく、ツラくて大変でしょうが、気持ちは明るい方へ切り換えて、乗り越えてくださいネ！
　
[４８６７]ちゃんちゃんさま
　レス、ありがとうございます（？）
すみません。ナウ○カ～魔女の宅○便（１９８５～１９８９年）
の頃、ウチのビデオ『ベータ』（今はＶＨＳです）でして、その時録画したビデオ、もう観れなかったりします（見苦しい）。　記憶違い、スミマッセン！再放送は、何かと「忘れた頃」にやっているケースが多く、『撮れず』じまいです。
ところで、その会話シーン、『風の谷』で、ぺジテの飛行機が墜落した後、付着していた腐海の胞子が森を枯らす時のものじゃなかったかしらん？（気のせい？）

[４８６８]クロックさま
　レス、ありがとうございます。こちらこそ、はじめまして！
う～む、スルドイ『ツッコミ』ですねェ（焦っ）
詳細は、最終回のあとでコメントするつもりですが（笑）
一応お答えすると、ＣＨ文庫版の『あとがき』の北条先生のオコトバそのままなんすヨォ、ホントっす（汗）

[４８７０]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レス、ありがとうございます。
なんか、ボキら（←勝手に一緒にすな！おまーは！）だん×２周囲から浮いてく気が・・・（苦笑）
　あ、そうだ！いっつも忘れてた！
ｓｗｅｅｐｅｒさまのＨＮ脇のＳＳ、主人公ってｓｗｅｅｐｅｒさまご自身じゃないんですか？！
「こりゃ要チェックや！」（←これこれ、スラ○ダンクネタやんか！）
済みません。カンケーないセリフ引用しちゃいました！

※１『キャバリエ』・・・実際はダイムラー・クライスラーの傘下のシボレーブランドのクルマで、日本のトヨタの販売網で売りさばこうと思ったのか（は知らないが）、トヨタのロゴを張っつけて、売り出す。が、結局無視され、昨年消滅してる。

それでは、あでおすぢゃ！

### [4876] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.12.05 WED 10:54:04　
	
　遅いっ、て言われそうですが、Ｃ・Ｅのアニメにねずみ君がでてこなくて、わたしも寂しかったです・・・今っていろいろなアニメがリメイクされてるから、Ｃ・Ｅもまた最初からアニメ化してくれないかな。個人的には、ねずみの声は安原義人さんがいいと思うんですけどね、で、俊夫は別の人に替わってもらって、なんてね。たしかに原作にはレギュラーがいっぱいだけど、そのときには全部のキャラを出してくれたら嬉しいんだけどな、ってまだ再アニメ化してくれるかどうかさえわからないのに^^;

　昨日は３時ごろ来ようとしたらアクセスできなくって（ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴくんもだったんですか？）、また！？　とちょっと焦りました（汗）　でも５時半過ぎに来たらできたんで、ほっとしました。

### [4875] つかさ	2001.12.05 WED 10:50:34　
	
おはようございま～す！
めっちゃ、久々にカキコします。
というのも、会社のＨＰ作成に日々追われていてカキコする暇も
ない状況でした。これからは、ちょくちょく現れると思うので、
みなさんよろしくです。m(_ _)m

　　＞コミック
　8日発売ですね。早く土曜日にならないか待ち遠しいです。

　　＞今週号
　読みました。書きたいけれど決まりなので、明日書きま～す。


　＞［４８６３］あお様　　
　お初でございます。私も、最近、はやりのＷ32.Badtrans.B＠ｍｍ（危険度4）というウィルスに感染しました（涙）対策はしてたのになぜ？ってかんじで駆除するのに大変でした。このウィルスは、プレビューでも感染してしまうみたいだし、自分で自分をコピーするらしいなのでやっかいです！！　ちゃんと、駆除できたか自分にメールを送って大丈夫！！と確認して、さらに会社のしかも上司のＣＰにメールを出し、大丈夫と確認したときには涙・涙でしたよ。

　［４８５６］タウンハンター様
ご結婚おめでとうございます。これからも、人生のよきパートナーさんとお幸せにです！！


長くなってしまいましたが、みなさんウィルス(ＣＰにかかわらず
)には気をつけて下さいな。それでは、また。

### [4874] 無言のパンダ	2001.12.05 WED 10:39:26　
	
おはようございます！
今日は訳あって、朝から外出したので帰りにコンビ二でバンチ買ってきました。私もこの頃はすっかりバンチの購読者です♪（以前は立ち読み派でした）
その帰り道に、黄色というよりレモン色のワーゲン（くわしい車種はわかりませんが）が走り去って行き、「めずらしいなぁ」と目で追っていたのですが、数歩歩いたところにある駐車場にも先ほどとまったく同じワーゲンが止まっていたのでびっくり！
まるで同じ顔の人に会った時のような気分になってしまいました。（人間だったら、実は双子だった！というパターン？！）

＞まろ様（４８５８）
そうですよねぇ、車は愛情だけでは元気になってくれませんよね。（私ってバカ）うちの去年までがんばっていたスカイラインも最後は悲惨でした。赤い（茶色？）の血（オイル）を流して瀕死だったので一万円くらいかけて応急処置をしてもらったのですが、またまた血を流して帰らぬ車になってしまいました。
でも、うちのダンナには「愛着」というものは皆無なので、悲しむどころか「おー、これで新しい車が買える♪」くらいにしか思ってなかったみたいです(ｰｰ;)この車の前も白のスカイラインだったのですが、キズをつけられて修繕するのに十万円くらいかかると言って新しいのに買い換えたのですよ！家の経済も考えずに！こういう人って、人間にも「愛着」ないんでしょうねー。
私も車たちと同じ末路をたどるのかも！？
その前にやはりさっさと「破局会見」して、リョウとの愛人契約を！（まだ言ってる！）でも、あえて恋人と言わない控えめなところが「可愛い」でしょ？（な訳ないか！）
すみません！興奮して長くなってしまいました！
ＳＳ、本格的な構成に驚きです。クロック様（４８６８）もおっしゃってるように「実はその手のことをやっているのでは？」なんて思っちゃいましたよー。

ではまた解禁後に。

### [4873] まろ	2001.12.05 WED 06:48:43　
	
おっは～っす！
けふも、かひがうまひ（今日も、コーヒーが旨い）！
あ、うえいたあさん、ちうかれうり（中華料理）をいちにんまえ！
（う～ん、はいからぢゃ！←どこがじゃ！）

さて、気を取り直して・・・ＳＳから。レスはまた後で！

［まろのＳＳのコーナー］
　この噺（はなし）、まだ半分にも来てませんので、少々連載ペースを上げたいと思います。今回は２話連続ですが、次回からは、カキコ冒頭とラストの２部にて連載する予定です。お楽しみに！

第９話　親子の絆

（出ないと怪しまれるなァ）
「パパ、幸（みゆき）も連れてって！（真顔）」
「ちょい待ち、無線出るから
　――はい～こちら港３０６ゥ、現場に急行します！！――」
無線応答を終え、父は観念したかのように云った。
「フッ・・・仕方ない・・・な？！」
――周囲の状況に気付いた親子は、数瞬凍りついた――（つづく）

第１０話　四面楚歌

「い・いや～丁度、この家出少女を保護したところでして・・・（笑）」
周囲の冷たい視線は、なおも続く。
「お、交代の時間だ、俺が運転代わるゼ！
　ハハ、何だ、もう『おねむ』の時間かァ？
　しょーが無い奴だ・後ろで休みな。
（幸、お前、後ろに乗りな！）」
「（うん！幸パトカー乗るの初めて！キャッ×２）」
「さ、さ～てェ、ご両親の待つ署まで送るとしよう！」
ダッシュボード上にある赤色灯をルーフに装着し、エンジン始動！
ヒュルルル・ドルルン・・・ドッドッドッドッ
「かかった！（←当たり前だ）」――（つづく）

### [4872] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.12.05 WED 01:30:59　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。ホントは昼間来たかったんだけど、ここにつながらなくて、試験勉強の徹夜ついでに来てみました。テストまであと７時間半！最後の追い込みです。

＞コミックス
　８日発売だったと思います。第２巻、楽しみです。テスト明けの土曜日。朝起きたらすぐ買いに行って、疲れを癒したいです。

＞今週号
　読みました。やっぱり、なんとなくだけど、昔の雰囲気って感じ。って、これだけならネタばれじゃないよね。

テスト前で、妙にテストを意識したカキコになってますが、気にしないで下さい。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　

### [4871] 琴梨	2001.12.05 WED 00:46:57　
	
こんばんは。琴梨です。

＞タウンハンター様　［４８５６］
　ご結婚おめでとうございます。人生のよきパートナーに巡り会えてホントによかったですね。お幸せに！

＞あお様　［４８６３］
　ウイルス、最近また多いみたいですね。私のところにも週末にかけて２件ほどきました。友人からのメールでも安心出来ないなんて、ブルーになります。一応対策はしてるので感染はしなかったんですが、「知らないうちに…」が合言葉のように広がってしまっているようです。

＞ちゃんちゃん様　［４８６７］
　私の妄想に感激していただいて恐縮です。私、勝手にセリフを考えるのは嫌いじゃないみたいなんです。
　ストーカー…
　ホントに恐いです。シャレになりません。私の友人も同じ会社のオヤジ（妻子持ち）から２年間されていました。私が”ストーカー”と言われる存在を説明した時、彼女は自分の情況があまりにも酷似している事に気付きました。日本にまだストーカーという言葉が定着する少し前の話で、誰も（同性でも）真面目に話を聞いてくれず、”自意識過剰”だの、”ホントは好きなくせに”だの言われ、ノイローゼ状態でした。挙句の果てにそいつは暴走し、会社の人間に「妻と離婚し、家庭を捨て、彼女と結婚する。」と言いふらし、友人は家庭を壊す悪女のように言われていました。命の危険も一時ありました。今ならまだ何とか手段があるかもしれませんが、当時彼女は「私が死んだら、犯人はあいつだから。」と証拠の品（手紙やプレゼント）を私に預けました。
そいつは会社を別の理由で解雇されましたが、結局最後まで、会社は何もしてくれませんでした。今でも彼女は似た人間をみかけるとおびえています。（実話です！）

関係のない話を長々とすみませんでした。
明日は今週号の感想を！

### [4870] sweeper(「青山深月サン。」ドキッとした。)	2001.12.04 TUE 23:33:05　
	
こんばんは。
今日はバンチの発売日ですね。

[レス]
＞おっさん様。[４８１９]
レスありがとうございます。
遅くなりましたが、お仕事名古屋までご苦労様でした。

＞black　glasses様。[４８２０]
レスありがとうございます。「海ちゃん変装七変化！」です。(失礼しました。ハンマーなりトラップなり・・・。)SSお褒めいただきありがとうございます。それから館ひろしさん。「西＠警察」のイメージのせいかバイクと皮ジャンの人です。(笑)

＞Parrot様。[４８２１]
レスありがとうございます。「ミック香ちゃんを口説いちゃう！」です。岡村明美さんは「ワ＠ピース」のナミの他にも、ジ＠リの「紅＠豚」のヒロイン、フィオ・ピッコロの人でもあります。つい最近思ったのですが、香に岡村明美さんもいいかなと思いました。冴子さん。女の私から見ても憧れます。それから、地下射撃場で麗香さんには会えたでしょうか？ご一報お待ちしています。(笑)

＞まろ様。[４８２４]
レスありがとうございます。「りょうちゃんミックと一緒にすまきにされちゃう！」です。URL。カキコの通りにしたらちゃんとジャンプしました。それからホット・ショットご存知でしたか！ボスと飼い犬の合体オチは確かに笑えました。あとは、使った弾の数のカウントとそのたびに「(他の作品名)の記録更新」と出ていたシーンも面白かったです。見終えた後は涙目状態でした。確か１作目は「トッ＠ガン」、２作目は「ラ＠ボー」が元ネタだったと思います。私はこれで「トッ＠ガン」を知りました。(笑)

＞さえむら様。[４８２６]
お久しぶりです！お帰りなさいませ♪

＞無言のパンダ様。[４８３３]
レスありがとうございます。「ミック香ちゃんを口説いちゃう！」です。「パ＠ワ君」そういう結末だったんですかー。ちょっと思ったんですけど、アニメのOPまたはED。その時々の有名アーティストを起用している事多いですよね。B'z、ZARDやWANDS、FIELD　OF　VIEW、TM　NETWORK・・・。

＞タウンハンター様。[４８５６]
お久しぶりです！それからご結婚おめでとうございます！！いつまでもお幸せに！

＞１００tハンマー管理人様。
遅くなりましたがご苦労様でした。こちらこそよろしくお願いいたします。

それではこれにて。

### [4869] 無言のパンダ	2001.12.04 TUE 23:23:46　
	
こんばんわ★

＞葵様（４８６１）
風邪、つらそうですね(~_~;)
私の友人も肺炎になってからずっとまだ引きずってるみたいです。寒い季節は、なかなか治りづらいですよね・・・。
ビタミンＣをしっかり摂って、あったかくして早く良くなってくださいね。それにしても（４８６４）のコメント、気になるなぁ！私はバンチ水曜組みなので・・・(^_^;)

＞ｌｕｎａ様（４８６５）
「ちょっと、まったぁ～！！」
引いた？！冗談言っちゃいけませんよ～ｌｕｎａ様！
私ったら、かなり大人なもんで昨日は表面上おとなしくしてましたが水面下では契約が整いつつあるんですのよー（愛人なので！）おほほほほ・・・こうなったら愛人やめて、本命候補に立候補しちゃうわよ～ん☆（←単なるアホやん！）
冗談はさておき（笑）私もリョウが「心の恋人」というのは、長年変わりないので、これからも仲良くしてちょうだいね！(^^ゞ

＞おっさん様（４８６６）
そうですね。やはり誰かに相談したほうがいいですよ！
一人で背負ってたら、おっさん様がつぶれちゃいますもんね。
明日その人が予定通りお休みであることを祈ってますよ(^_^)
ところで、髪の毛ピンクなんですかぁ？
ダイタ～ン！でもかわいい！と思いますよ～。
いいなぁ、若いって・・・(^_^;)

ここ数日、ｓｗｅｅｐｅｒ様や、まみころ様、ちゃこ様たちが来てらっしゃらないので寂しいです。
お忙しいのか、それとも体調を崩してらっしゃるのか気になっています。１２月はいろいろと予定もたくさんあって、きっと大変なのでしょうね・・・。でも早く来られるといいなぁ。待ってます！

それではまたお会いしましょう。失礼します(^_^)/~





### [4868] クロック	2001.12.04 TUE 23:23:21　
	
　こんばんは　クロックです。

　私はまだ今週号を手に入れていません。どこのコンビニに行っても何故かない…何故？やはりバンチファンの方々が先に購入されているのだろうか…それはそれでまた嬉しいです！

　＞kinshi様[4721]
　はじめまして、クロックです。ＡＨと関係ありませんが、＠リー（海外ドラマ）の小杉十郎太さんの担当役はリチャードであってます。あのドラマ見てますか？私はかなり好きですよ！私も小杉さんに出てもらいたいです。あの渋い声は頂きですっ！

　＞海里様[4752]
　はじめまして。クロックです。かなり前の話になりますが、キャベツが激安ですね…私が働いている店のキャベツでさえ77円だったのに…。

　＞まろ様[4858]
はじめまして。クロックです。例の連載されている（？）小説、おかしくてその場で大笑いしてしまいました（笑）実はその手のことをやっているのでは…？と少し思ってしまいました。実の所どうなんです？

　今までのＡＨを読み返していて思ったことなんですけど、もしかしたら…冴羽さんとＡＨの出会いも物語の一部であって、「元気でな…」みたいな感じでお互いが離れてしまうのではないでしょうか…？何となくってだけなので確信はもてませんけど…。これを読んで気を悪くされた方がいましたらごめんなさい。ふっと思っただけなので…。
　ＣＨの単行本の巻末に、読者からのハガキが載ってるじゃないですか。その方たちもこのＨＰの事を知っているのでしょうか？実はもう来ているとか…。そしたら嬉しいですね。

　まさこさま…逆からよんでもまさこさま…（うちの学校で流行った言葉です）
　あぁ！何てことを…。無事出産できておめでとうございますと素直に書きたかったのに…！恥ずかしいのでこれで失礼します。
　
　それでは皆様よい夢を…。
　

### [4867] ちゃんちゃん	2001.12.04 TUE 23:14:15　
	
♪ゴリゴリゴリゴリゴリラッパ
　　　ゴリゴリゴリゴリゴリラッパ
　　ゴーリゴリゴリゴーリゴリゴリゴーリリゴッリリ
　　　　　　ゴリラッパ！！！

みなさんおひさしぶりでございます。
覚えてらっしゃいますでしょうか・・・前回の私のカキコ、、文中に一人しりとりを入れたんですが、まさにミイラ取りがミイラに・・・・・・あれから私のＢＧＭは上記の支離滅裂な歌を繰り返し繰り返し・・・気が狂う～～～！！

ミック出てきたらいいですね！
琴梨さま（4855）のミックとりょうのやりとりあまりにあまりにツボで感動しました（ＴＯＴ）！！
ほんとにあの二人はあんな感じなんだろうな～と絵が出てきましたよ。

古くてすみません
ＴＡＲＡＫＯさんネタですが、ナウシカに出てきたのは
酸の海でクシャナを監禁してる部屋に少年が
ＴＡＲＡ「大変だ～～大変だ～」
ユパ「何事だ」
少年「合言葉を言え」
ＴＡＲＡ「急いでるのに～～！」
少年「風」
ＴＡＲＡ「たに！！！」
のときですよね。あご突き出して合言葉言うのが面白い（＾＾）
そのラストの少女もＴＡＲＡＫＯさんだったのか、、わかんなかったです

おっさんさま！
そいつはストーカーですよ！今はそうじゃなくても気をつけて！

わたしの友達の女の子は会社の男に好かれフッたけど、ほんとに心底嫌いなのが全く伝わらず「嫌よ嫌よも好きのうち」なんてたわけたこと言ってその後もしつこくつきまとい
プレゼント攻撃が続き、友達は会社の上司に相談して、ほんとに嫌いなんだと態度であらわし続けたら
今度は逆ギレして労働組合にそのコと上司を訴えました！そのコと上司が会社に対してズルをしてる（お金ちょろまかしてるとか仕事さぼってるとか）あることないこと言いふらしたそうです。
今は訴訟も落ち着き取り下げられましたがそのコのアパートの駐車場に停めてる車のワイパーに毎日季節の花々がはさまれているそうです。
まだ求愛してくるんですよ！コワイ！！
ってゆうか何とかならんのか！警察！！
おっさんさまも気をつけて！ほんとにコワイやつはなにをかんがえてるかわからん！

ｌｕｎａさま
いいな～だんなさまよりりょうを取りますか・・・そうですよね！！
でも香ちゃんのジェラシー１００％ハンマーでりょうの顔は常に判別つかないことになってるかも・・・汗
女の子にはさすがにハンマーふるえないですからね～

ではではさいならさいならさいなら・・・・・・

　　　　

### [4866] おっさん(岐阜県：髪の毛切ったじょ～）	2001.12.04 TUE 22:05:58　
	
毎度、本日もお休みだったので髪の毛切ってきました。もともとショートなんでいいんですが、マニキュアを他の人ではしなさそうな色にしてるんで＾～＾；一応ピンクにしてるんですけどそこまでピンクではないので＾～＾；ということで、今日も皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
タウンハンター様（４８５６）、おっつ～っす！！ご結婚おめでとうございます！！これから、ますます幸せムードいっぱいでお幸せに。う～んラブリ～！！
三毛猫様（４８５３）・lunaちゃま（４８５４）、おっつ～っす。心配してもらって申し訳ないっす。多分、明日は奴がいないことを祈りつつ仕事へ行ってきます。（確か、水曜日休みと思ったけど・・・）本当にストーカーかな？？？前の上司に相談しよう。（その男と前の上司の店は同じなので。紳士服のお店）
ということで、今日はこの辺で・・・？？？？？

### [4865] ｌｕｎａ	2001.12.04 TUE 21:54:20　
	
こんばんわ
葵さーん、悪化したんですかあ
バージョンアップしたあたしの元気パワーを送ったのに・・・
もしかしたら、逆のパワーを送ってしまったかなあ？
おぉーーどーしょうにほんごむずかしいですね
（あやしい外国人になって自分のミスをカバーしよーとする
　いけないｌｕｎａですぅ　外国人の方達ごめんなさい）
それでは、今度は、間違えないよーに送ります
はい、届きましたかあ？
葵さんが、元気になりますよーに！
はじめまして、
ｂｌａｃｋｇｌａｓｓｅｓさん
そんなに笑えましたかあ？
マジっすよ
リョウさんは、あたしにとっては、大事な人なんで、
香さんの了解が、取る事ができたら（これは、ありえないすね）
夜ばいでも、なんでもしますよぉ
ヤツ（夫の事です）の事ですかあ
きっと、身を引いてくれると思いますぅ（ってゆーかあいそつかされそう）
これも、あたしと結婚した事を運命だと
あきらめてもらい、第２の人生で、幸せになって欲しいなあ
と思ってます（これって、まるで離婚会見みたい？）
でもでも、今んとこあたし達仲良しなんで、今年いっぱいは、
大丈夫ですよぉ
無言のパンダさん
あたしの強気の発言に引いてしまいましたねぇ
ありがとうですぅ
おっさんさん、おーつぅですぅ
今日は、無事でしたかあ
ＸＹＺは、失敗してしまったけど、
今度は、ＧＨに頼んでみますよ
もちろん　暗殺を・・・（ひぇーーこわいぃ）
これって、殺人未遂ですかねぇ
とうとう、ｌｕｎａは、前科者になるんですねぇ
お父さん、お母さん、そしてひろくん（夫の事です）
今まで、ありがとう（涙）
きちんと、お勤めをしてきますぅー
しばし、さらばですぅ
ひろくん、あたしが、いない間に浮気したら、即離婚やからねっ
（ってゆーか、入った時に離婚されるのは、あたしのほうやねぇ）
あらあら、なんか、展開がたいそーになってますねぇ
バンチ読んだ後なんで、ｌｕｎａさんの不埒な言動を
どーか、許してやってつかーさい

### [4864] 葵	2001.12.04 TUE 17:29:30　
	
　風邪引きであやうく「バンチ」を逃すとこでした。最後の一冊、ゲットできたよん♪

　あのぉ…。ネタバレになるかもしれないけど、今週号の４２ページって、ミスプリ？！それとも北条せんせの深いお考えがあるのかしら…？待て、水曜日！！

### [4863] あお	2001.12.04 TUE 14:58:14　
	
ふ･･･やられたぜ･･･(爆)

ウィルスに感染しました(核爆)。やばいな～と思ったら開いちゃいけませんね･･･。でもわからないのは、ウィルス君がどこに行ってしまったのか。オンラインスキャンをかけたところ、｢開いているので駆除できません｣表示。･･･どゆこと？？まさか･･･と思って、メールチェックしたら･･･Virus Alertメールが！！！！あせって回線切りましたよ･･･。そのあとバスターをいれて、検索しても･･･ヒットしない･･･。危険を承知でオンラインスキャンにかけても･･･ヒットしない･･･なぜ？？？？ウィルス君はどこに行ってしまったのでしょう？？誰かわかります？？？？
＞管理人さま
ウィルスメールが届いてないとのことなので安心しました。お知らせくださってありがとうございます。

２巻の発売＞
前回が９日発売でしたよね。今月９日は日曜日なので、８日が発売日だと考えて間違いないでしょう。書店の発売リストは８日になってますし。

れす
＞Parrot様(･･･いくつだったっけ？？？？･汗)
壊れないうちに論文を書きかげようと思っています(笑)。とにかく、ウィルス問題で１日つぶれちゃいましたからね～･･･。がんばって挽回させなくては。そちらも課題がんばってくださいね。お互いうまくあがりましたら、ネット上でお祝いをしましょう(大笑)。

### [4862] black glasses	2001.12.04 TUE 13:56:15　
	
どうもこんにちは

＞luna様
どうも初めまして！いつも楽しいカキコで楽しませてもらってます。特に[4850][4854]のカキコはしばらく笑いすぎて立ち直れませんでした。爆弾発言ですね。旦那さんがかわいそうですよ。

＞タウンハンター様[4856]
ご結婚おめでとうございます。良き伴侶を得て今まで以上に精進なさって下さい。そしていつまでもお幸せに！

＞まろ様[4858]
アニメ版C･Eには確かにねずみ、平野刑事や武内刑事は出てきません。永石さんはよく出てきますよ。木崎も一度だけ確か出てきた記憶があります（もちろん嫌なキャラで）それと僕はアニメ版の課長さんの方が好きです。あのキャラクターはおもしろすぎです。
話変わってSSの父親いつから拳法家に？設定がかなり変わっててすごくおもしろいです。

それでは、みなさんGOOD LUCK！

### [4861] 葵	2001.12.04 TUE 12:33:35　
	
　うぎゃぁ～…風邪が悪化しちゃったよぉ…。（泣）苦しいぃ～…。火曜休日の私は、いつも朝イチで「バンチ」を買いに走るのに、今日は今まで寝てました☆これから本屋さんに行きますが…売り切れてたらどぉ～しよ☆（泣）

＞タウンハンターさま［４８５６］
　ご結婚されたんですか？おめでとうございます～♪素晴らしい伴侶を得て、さらにバージョンアップされたカキコをお待ちしてます。（笑）


